見工好痛苦 無電話

兩個星期
見左8份 屌你老母 有兩份上到去先知係見康宏
其餘6份都覺得自己表現一般 想死
見完全部叫我等電話

康宏食屎9 出埋咁多fake ads 👌🤢

offer god

利申fresh grad

我sd左幾份都無收到電話

咩行業?

Btw 加油!

樓主加油 我都係咁

商務性

康宏有咩問題？
有份康宏 admin ea/offcier叫我見
係咪有伏

gd luck la

Then唔去了

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

d 工連 CV 都 send 唔出
屌

如果世界有offer神呢樣野
我呢刻都想拜一拜

真係好撚狗
你不如post佢個job ads出黎

太多了 佢地會經好多中介出po 用唔同既title

有兩份上到去先知係見康宏
有冇咁ON9?

what the fuck is 康宏

康宏做保險
之前都試過俾宏利呃咗上去
請CS/Admin post
見完咪係叫你考牌做經紀

屌我上星期都俾康宏fake咗一次

咩title